而家仲有冇細路洗樓派財神?

以前細過一到新年前夕,
就會去街市買張紅紙,
剪成好多個細長方型,
跟住就自己用 毛筆/marker 寫上 「財神」,
跟住過隔離邨洗樓派 (廢事係自己邨派俾人認到咁柒) ,
d人多數俾一蚊,
有極少戶會俾10蚊,
諗返起都覺得好懷念

而家D小朋友咁有$，你叫佢去，佢都必回：講尼D！

巴打睇黎同我差唔多年紀

依家實Q都昅住哂喇，點洗樓呀？

3字頭了

尼你老母 年三十晚都要做不孝子

試過..童年回憶黎
果時阿哥畫,我就洗樓
有時收利是..收20蚊..不過多數2蚊多

mk

當年廿蚊好多

恐嚇勒索，報驚

細個成班FD一齊洗樓派財神 係紙扎鋪買100張都係7蚊